家姐霸哂成個櫃擺佢啲女人野....

好霸道
又話家姐通常都錫細佬

你嗰啲擺喺佢個閪度囉

錫人地細佬

想塞都塞唔落呀

屌

老尾，右下角

再見啦樓主

右下角

樓豬黑色

呢個post準備過千正評

咁露骨嘅自爆都係第一次見

bam

條撚夠粗 不過短過鳩毛

正評

Bam

睇真d, 女人黎架

你叫你家姐影多次

男人定女人

剪毛啦

ON9

細到睇唔到

淘寶買滑鼠?

我懷疑樓主曲線

女人嚟？

好似有波啵樓豬

樓主都幾大波

有無人可以講比我知 發生緊咩事 咩都睇唔到

咦喂
女嚟喎

屌 我睇到啦

直線自爆

女人黎喎，樓豬其實係家姐

家姐 ...

前排上網見過張圖

屌 唔係諗住 自貼祼照唔洗Ban呀？

咁都要俾人ban

偷圖

有波
樓主係女人

Bam plz

細佬定細妹

屌 連登仔真係金睛火眼

都on9 當年得二房重新裝修果陣我直頭無啦啦做廳長

八字波喎

有邊個家姐唔係咁

樓主偷圖狗

笑左出黎

前排留名

又loop

(Show Blocked User - Barron侵)

偷圖扮原創食撚屎

樓主家姐？

有冇人有當年淘寶買滑鼠單嘢原圖 好多都死咗圖

咁都有自爆

大陸女人

點解樓上咁撚多on9仔真係信樓主自爆?
連登真係好多無腦小學雞

正評引伏入黎quote圖全bam